陳雲：好快迫到人痴線。

岩 呀 佢打9我我告佢破壞國旗

痴線佬話痴線狗

唔好推膠post啦

樓主個名

咪撚share呢個廢老得唔得

呢條友一係就分化一係就講埋啲9唔撚搭8嘅嘢
講來又廢又冇意義，肯收皮未

被美國旗
我不如區旗

請中共停止破壞一國兩制 還我雙普選

理直氣壯 又唔洗俾人屈外國勢力

陳雲呢啲料想做國師？收皮啦

咪借人美國過橋啦
侵侵睇到都覺得九唔搭八啦，又唔係美國人
幫你係仁慈，唔幫你係關我鳩事
自己香港自己救

人權民主法你搞架？

自己香港自己救？

人權民主法你搞架？

雖然呢個Post係膠。
但我同意如果要披就區旗。

一來支旗係香港係合法，屈唔到係外國勢力。
二來破壞區旗係犯法，黑警如果敢扯爛就多一個理據追究。
並且可以肯定佢地根本冇香港特區呢個概念或觀念(即係佢地根本就共產黨)。

琴日前線有美國旗咩

外國勢力一早介入左啦

人權法係咩黎架？

巴打而家先黎講？

區旗對班狗黎講一早已經名存實亡啦

我意思係唔好人地國旗放係自己身到
除非你有美國籍
人地搞人權民主法幫我地已經履行咗國際責任
下次再幫都應該係開真槍架啦